{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비트윈 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に注意しなければならないことがあります。 予約が重複することもありますので、重複予約が発生した場合は全額返金いたします。 また、ご利用いただけない場合は、直接キャンセルの際に手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約を変更する際もカスタマーセンターまでご連絡ください。 しかし、業者の規定によって変更が不可能だったり、手数料が発生することもあります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済していただきます。 最大人数を超えて入室される場合は、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインが予想される場合は、あらかじめ業者にご連絡ください。 業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、予め業者にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは、業者の都合により変動することがありますので、ご了承ください。 また、メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用案内のうち、予約特典としてIPTVとWiFiを提供します。 そして海水浴場が近くにあります。 現在、道路工事により騒音が発生することがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "予約を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更する際はカスタマーセンターまでご連絡ください。ただし、業者の規定によって変更が不可能だったり、手数料が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際に手数料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済していただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室される場合は、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインが予想される場合は、あらかじめ業者にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品を破損したり紛失した場合は、業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、予め業者にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の都合により変動することがありますので、ご了承ください。また、メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内のうち、予約特典としてIPTVとWiFiを提供します。"
        },
        {
            "question": "近くには何か観光スポットがありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "現在、周辺で道路工事が行われていますか？",
            "answer": "現在、道路工事により騒音が発生することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 712
    }
}